死再多人，被強姦再多，都唔會再令香港人panic

Nobody panics when things go according to plans
Even the plan is horrifying

依家死人冧樓，少女被強
大家都習以為常
一邊繼續屌黑警
但一邊覺得黑警咁做唔出奇

呢啲野根本唔會觸碰到香港人既底線
繼續返工！

呢場鬥爭再拖落去一定唔樂觀
烏克蘭都識黎個endgame決勝
點解香港人唔同港府黎個決戰死過？
仲拖乜？

話我吹風撚又好乜都好
大家都只係想贏

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

相反只要殺一隻狗就會即時令狗隊嚴重分裂
士氣扣到零

前線手足係消耗品
但狗就齊齊整整
長久落去點都蝕底

自推十連1/10

2/10

3/10

要去就自己去
實好多人支持你

你以為得你知？

聽到要去自己去真係心酸到
明明同陣線

就係大家知
又唔做
就要不停講架啦

如果你叫人一齊去
我無話可說 respect
你憑咩覺得你條命重要過人地？

無咗黨鐵反而大眾先會屌唔慣

我諗係咪大家有誤會
講真我覺得自己好渺小，渺小到上前比人捉左
都冇人記得
我係想更加多比我更有力量，更有資源既人
一齊同政府黎個final round

冇得返工咪panic囉
唔係計劃當中嘛
打亂左打工仔既一日